【慢慢睇】原來星火都係靠唔住？

原來星火同埋612基金一樣都係靠唔住？

推一推算

會唔會係太多人搵佢睇漏左幾個chat

火星係民陣底
民陣係泛民底
應該都靠唔住

單單半夜三更被捕星火都有派人去
一單半單遲覆/冇覆就抺殺哂做過既野？

仲有點解第三張圖特別唔同
究竟係咪同一次對話都唔知

樓主係冚家鏟共諜云伯打手
云伯一開始就不斷狙擊援助基金
搞完612搞星火

點都唔割
仆街都唔割

拉下先

喂，冇左張9000蚊左右嘅 Iphone單嘅?

呢個網絡世界其實好細架咋。

仲要"是你們教曉被捕人士和和氣氣跟程序申請沒有用"? 人地星火欠撚左你一部Iphone?

乞衣咪你呢D人囉。

拉

係冇欠到
不過幫唔幫到人大家有目共睹

Sonia Ng

大家可以起下呢條女底先私怨大過天 成日想搏出位

善用不推文

分化L

又係陳雲班陷家產
屌你你班賤人有冇出過黎幫人

有冇Link/懶人包？佢Facebook乜都睇唔到

火星

你啲風就靠唔住

星火基金有獨立會計師睇住盤數?

on9，次次凌晨黎帶風向

人都叫你打電話囉

有follow開樓主就知，樓主係陳雲熱狗，專玩分化，之前612, 而家到星火

係喎調轉
多謝指點